# Projeto-Quero-Quero

Sistema de gerenciamento de férias, as tecnologias utilizadas foram React para  o front-end, NestJS para o back-end, PostegreSQL para o banco de dados e Python para a api de mensagens. 
 
Dentro de cada pasta existe um readme documentando.

# Instruções para executar

## Front-end

```
cd front
npm i
npm run dev
```

## Back-end
```
cd back
npm i
npm run start:dev
```

### Python
```
cd python
pip install smtplib json Flask requests bs4 PyJWT python-dotenv Flask-Cors pandas XlsxWriter
python app.py
```

# Imagens

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501246-a1ca2116-1def-4e98-a237-b851dc1a02bd.png)


## Colaborador

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501369-206f1ac4-f5c1-4e48-9c3a-b7bc5c169d33.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501495-37807c5d-9d5f-4f11-8761-6bb3c8a8dffc.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501552-117fa74b-76eb-4986-875f-748b28867f16.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501667-a0363a37-63fa-4673-93b0-943502869222.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501737-4a54dd19-2f88-4d13-8677-c491466789af.png)

## Gestor

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231501994-b025106c-8dcb-4e45-bdb9-c4bd951e2fe7.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502216-001a18ef-84e6-4320-a974-a261c0caeb02.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502303-95dbaae6-0437-4f63-8761-fb385945dca0.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502423-c052df48-2adc-4e51-a635-d639520e043b.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502636-1c5c51b7-3c86-4d7b-a698-c8d36e623fa4.png)

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502718-66bfdb7f-52d5-4afa-b214-be46b85c4d8e.png)

## Admin

![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502896-15ec59e9-fef3-4ec7-a468-59209ac8755b.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502930-885e4017-0557-4c83-8160-65fb4e0824e3.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231502992-c8d374f4-bd42-4147-ac69-9ced0f0d94a1.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231503055-60be8512-e872-453f-b695-2a230d62bd3d.png)
![image](https://user-images.githubusercontent.com/58619307/231503122-124aa61e-f594-4a83-9e31-54868ba1b971.png)


